中國網民 呼籲用 秘密武器 （自由行） 制裁香港？

就有關6.1開始杯葛香港旅遊的言論，有香港網民“咖喱羊肉煲”在Twitter反唇相譏指，希望大陸人說得出做得到，不要只說不做。香港蘋果日報更指出，所謂6.1開始杯葛香港旅遊，其實是北京在背後發功，借小孩小便事件，減少大陸旅客在6月、7月敏感時間到港旅遊，以免受到香港舉辦六四25週年悼念活動的氛圍所影響。

快點制裁我

好撚驚呀，快啲制裁

等咗好耐啦屌你
出解放軍同杯葛香港旅遊
唔該有骨氣少少

說得出做得到，不要只說不做

我就係要呢D
多D唔黎少D手

好丫！！！以後唔駛做d又窮又西嘅支拿人生意

快點制裁我
唔做死全家

頭一段一google, 係2014年新聞

Thanks

六四"25週年"
舊聞回帶 可以上一頁

快啲制裁我

光復香港 時代革命

就唔將自己睇得咁高
講大陸人影響力好大咁

一睇到小便就知回帶
個單嘢中共網軍都有發功
大便變小便，男孩變女孩，抹屎變清潔地下，影相變影私處
黑講成白，白講成黑，一直冇變過

25周年?

唔杯葛正契弟 唔杯葛正契弟 唔杯葛正契弟

屌你老味
我睇標題以為開放全中国自由行!
嚇死!

解放軍快啲嚟維持治安啦。記住帶埋架爛鬼坦克。

快啦屌，講左幾多n年

夠膽就杯葛香港唔好過黎，睇死你地轉頭咪又係黎

狂賀

嚇死我
以為自由行嘅意思係多啲嚟

講左十鳩幾年，死番上去飲國產奶粉啦

千萬不要呀，我們香港人沒有自由行要死的

幾時停150?

唔跑數既sales多謝你

唔係有香港接你個150，上面一早通街乞兒。

係就快

Welcome

千祈唔撚好！

快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我快點制裁我

制裁到十一黃金週

依個千萬不要！！

不要自由行

屌你老母講左咁多年冇一次做得出

太感動

今次唔好再令我失望

次次得個講字

唔杯正衰仔

唔制裁,唔係中國人

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

攬炒團隊自由時報頭版公開信如下

//
向為香港人保存了《南京條約》的臺灣人致謝

我們是一群香港人，有幸通過文字在本報章向臺灣人表達感激之情，希望各位不會介意花點時間閱讀。

今天我們之所以有緣以文相會，緣於 1842 年清國與英國所簽訂的南京條約。後來清朝滅亡，南京條約的正本，就由臺灣人繼承至今。正如臺灣前民選總統李登輝先生曾經指出，在法理上，如果英國想要把香港歸還，那合法的繼承者，自然就是南京條約的繼承者。

對，你們臺灣人著實掌握了南京條約這條香港命運的根源，你們讓它靜靜的保存在臺灣。你們沒有因此向我們要求任何東西，沒有命令我們做任何事，細心而莊嚴地為香港人保管這重要的歷史文件。雖然你們不妄談功勞恩德，但我們反而感受到臺灣人尊重香港人對香港的主權。

相比之下，中國政府為了奪取香港，無所不用其極，包括：把我們從聯合國殖民地名單除名，繼而失去國際自決權利；派間諜組織滲透香港製造內戰；不惜威脅毀滅香港逼迫英國交出香港主權與治權，最終成功威迫英國簽下「中英聯合聲明」，把與中共政權毫無歷史交集的香港交給了北京政府手上。

香港淪陷自此開始。不公平的選舉制度讓議會失去代議功能；他們連年濫用基本法「解釋權」，直接干擾香港的立法和司法制度，破壞香港法治；他們每年單向決定從中國向香港殖民五萬人，消耗香港的公共資源幾至極限；他們不斷羞辱港人，更恐嚇以武力鎮壓，或斷水斷糧斷能源；我們曾經引以為傲的皇家警察，也被他們洗腦成只懂得無差別開槍的軍隊。他們肆意綁架奉公守法的香港市民；不斷的清洗我們的文化、語言、文明與歷史，不斷竭力奪走我們的自由。

中國政府既不尊重《南京條約》，也不尊重《中英聯合聲明》，正如英國外交及聯邦事務大臣 Philip Anthony Hammond 指出，中國已經嚴重違犯了《中英聯合聲明》的莊嚴承諾。

由中國外交部發言人聲稱「中英聯合聲明作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府政府對香港特區的管理也不具備任何約束力」，便可見中國政府的態度與尊重契約精神的臺灣完全對立，他們從不打算尊重與遵守任何承諾，相反卻會單方面以協議約束他人。香港人曾經以世界文明標準天真相信中國政府會信守承諾，結果現在整個香港也得付出沉重的代價。

今天我們僅能以自身為事例，告訴臺灣人與文明世界的所有人，不要相信中國政府的任何承諾，不要相信他們簽署的任何協議。不論《南京條約》與《中英聯合聲明》，對他們而言都只是欺世的廢紙。他們會不斷以承諾欺騙更多人，建立更巨大的霸權 —— 你們必須當心。

我們無以答謝臺灣人對香港的尊重及關懷，但求在此略述港人慘痛的教訓，希望臺灣朋友接納港人勸諫，引以為戒。

我們祝福臺灣人能好好保衛你們的國家，把你們的民主、自由承傳下去。假如香港人以死相搏，浴血奮戰而敗，我們希冀台灣會與文明世界的所有人一起挺身而出，重光香港。

借位一用
[突發727]終於有人定咗元朗行街時間

屌你呢種制裁講咗十年八載冇次係真

請永遠制裁

每日負150？

64 25周年

唔好呀

除左自由行

千萬唔好停止每日150個配額啊，我哋好怕無得家庭團聚同補充香港人口架

推

唔好黎啦！

本是同根生.....

221:0

次次都係得個講字

講撚左十幾年啦
可唔可以真係唔再黎啊

喂正呀快d

屌，班嘴炮陣間又被阿爺請去飲茶

歡迎制裁

支持即時生效

講好啦
唔制裁就係烏龜王八蛋

來啦制裁

快撚D制裁 唔好得把口

等左超過廿年，幾時先肯制裁呀

原來已經制裁緊。。。
唔講真係唔知

普天同慶啊

好撚驚呀

口裏說不 身體卻很誠實 今日係街仲聽到好多普通話

等左咁耐
終於

快撚D!

说到做到哦亲
伟大的解放军呢？我要看他们开坦克呀
支那人就係賤，得把死口

唔制裁就冚家富貴

今日聽過最好笑嘅笑話

屌你老母臭閪我終於等撚到今日喇!!!!!!!
話唔黎又黎既死全家
生生世世做中國人呀!!!!!

快手少少啦

咪係 唔懲罰下香港人真係唔得

官人我要

快D制裁我

嚇得我，仲以為係任落嚟

已經制裁緊啦，邊忽係秘密武器?
賣金同堆已經食緊蕉
再制裁多d死既都係班吸血業主同金行

btw見到呢句
係咪舊聞嚟

杯葛香港應不買奶粉！尿片！留番俾我地小孩用！

你咁講我又有D驚喇

嚇到我笑咗出聲

同帝吧一樣咁柒

無左自由行我收入會跌

不過地價一齊跌我點計都有賺

因香港各地對中國遊客有敵對感情
香港警察或見中國遊客來港鳩鳴
三人成行會即時以非法集結拘捕

最慘係支國越叫人民制裁越會去呢

一睇標題我都以為係呢個意思嚇到鳩都縮埋

講咗有冇 5 年？屌

唔好呀 我好驚呀 千其唔好呀

去元朗周街屙？

快！求之不得

哈哈哈，身體卻很誠實

快快快

係就好啦
唔使再見到班冚家剷自由含

係就快，真心。
喺迪迪尼唔想serve你地。

64 25週年
大家查下今年係64 幾多週年啦

考古post
樓豬

講就天下無敵, 但就成日黎香港搵食.

如果呢個制裁有個期限，我希望呢個期限係永遠

根據鄰近國家過往非正式嘅統計

支那旅客減少會帶動來自其他國家嘅優質旅客人數上升，令到個地區無論對外嘅吸引程度同對內嘅生活質素都節節上升

支那蟲趕得出去、高質遊客進得來、
香港發大財

我唔出街買嘢係因為有太多自由行

冇咗自由行先會多番本地人行街

贊同 一定要制裁香港 咪9 up完又唔做喎

講過要算數，咪撚嚟呀，嚟就冚家剷死全家

自信邊度黎 係就快啦

點解14年講既野到依家都未做到

唔好只講不做

今年比較同期仲多左

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔好獻計嚇鳩死

come on baby

等左好耐!
即時開始啦!

佢地咁嘴炮會唔會扣分

大陸狗真係蠢撚到 係就快

咁撚益我地？

屌你老尾，又用d 人地想要嘅野黎威脅人用下腦得唔得

千祈唔好唔黎消費呀，如果唔係就完蛋了

好想被制裁

成日得把口，快少少啦

Old news is so exciting

地方的香港人需要制裁

屌真係以為香港要靠大陸搵食 分撚清莊閒未呀 大陸狗 你哋唔好喊住落黎買奶粉啦 走啦

屌今次真係驚

你唔出

求吓你地快D杯葛香港

求你收番自由行

香港人兩大心願
停自由行
出解放軍

咁點算呀！？到時高鐵站可以再封站～

多謝支持

咪又係過嚟買奶粉日用品

講咗咁耐
根本最需要香港嘅係內地人
如果減少香港經濟對佢地嘅依賴可能仲健康添
不過睇死佢地得個講字 咋架

哎吔，咩咁客氣呀！既然係咁...好啦！希望你地用頃国之力，全面取消自由行！thx a lot🙏🏻

咁正，屌，呢個消息要賀賀佢。

快啲 唔好得把口

口裏說不
身體說得

快啲懲罰我地啦

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

有一定可能性發生，因為係可行嘅，中共國內流氓比香港黑幫更加膽正命平，而且殺人放火之後黑警選擇性拖延執法，俾佢返去中共國內，基本就捉唔返。

千萬要制裁

佢地真心on9架wor

嚇能死我，我以為佢放晒咁多個城市人嚟香港自由行呀，屌
我仲驚過佢出老解呀

好啊 咪撚彈弓手

[長文]人生最重要的選擇題

屌你之前夠話罷買日貨啦

快點制裁

求之不得

所以話班人真係咩都唔知

以為佢地買野真係人人有錢分咁

要唔要我地聯署贊成？

唔做死全家

快撚d制裁啦， 好撚驚你地唔行動。

幫香港戒毒

唔制裁，正仆街

屌那星，講撚咗幾年咪一鳩樣

解放軍又唔出 自由行又繼續落嚟
中国人 拎小小骨氣出嚟好無

快撚啲啦
唔制裁正契弟 死全家

你地有邊次係講得出做得到 聽到厭啦師傅

全力g持中國制裁香港，取消自由行

屌你老尾 ， 快制裁啦， 記得一個都唔好落黎

反日冇幾耐都係死死氣繼續去日本旅行 反美又係到繼續用apple野 算數啦你地 乖乖咁收埋把口繼續落嚟自由行咪算

停止自由行！

不要來啊亲
腥港人巧暴力不文明

係就齊心D呀, 比個DEADLINE來睇下
香港人好驚呀

喂快撚啲啦屌
次次都講講足廿年都唔做

求大陸同胞制裁小香港

認真，係好事。

1. 少啲大陸狗滋擾。
2. 雖然係對短期經濟有影響，但香港被所謂四大產業支配住唔係一件好事，趁呢個時候重組香港產業結構，係將來全球經濟困難時候，香港受既傷害少啲。
3. 產業多元化代表人工種類多啲。

點解班on9諗咗咁耐都係得D屎橋

太好了

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

哈哈 好丫 等左好耐

快啦

唔制正仆街

旅遊業賺嘅錢關我地市民撚事

等呢日好耐,快啲啦唔該。

一睇到第1句"6.1開始", 就知係舊聞

嘩，快！

最好停埋150
唔好等優良既中國人血統流入香港

等左5年都仲唔制裁我地

香港呢啲垃圾地方 一早就要制裁啦

支持你哋咪撚再去香港

口講唔做死全家架

真係好對唔住
我哋錯啦
懲罰我哋啦
制裁我哋啦
千祈唔好比啲自由行益左我哋香港

支持制裁

佢地on9，如果只用国貨我諗佢地唔洗幾耐就絕種

唔該快啲實施！

支那狗點買奶粉同藥呀屌你老母
依家唔使走資呀？邊隻支那狗諗呢招？

點解唔斷水斷糧？ 仲直接啦！

好呀！快點杯葛我！

快！唔好得把口！

好害怕啊。我們沒有中國的支持甚至連水也沒有得喝了。香港快完了，快點哀求國內同胞吧。

好呀

自從6月9之後
中國網民傳d野全部好消息黎

唔好學你國家嘅口交部咁只說不做
快d黎大大力咁懲罰我地啦

快啲啦屌你

好似韓國咁制裁日本

係就快啦

好驚呀

比D骨氣
即刻cut自由痕
唔好等

成日話出老解又唔出
成日話唔黎又要黎
屌冇撚誠信

快！！！！ 快！！！！！

係就快啦唔好講咁多
最好一制就制裁十幾年
香港要玩蛋了

大陸網民根本唔撚知, 佢地既威脅方法正係香港想要的

香港人咁唔聽話
強烈要求制裁香港
停止 150 單程證簽發
停止自由行
禁止中國人來港就學

我全力支持制裁不聽話既香港

上水成功光復

好野 還我香港

千祈唔好，香港經濟靠哂你！

唔好啊

唔好齋講唔做

我最期待的畫面

夠膽咪黎囉

快啲

直頭德政啦

到時都唔知制裁邊個

取消埋每日150唔該